上環嗰邊都要推！

明白元朗嗰邊簡直人神共憤
然而上環戰線都非常值得關注，但今日已經比較少嗰邊嘅資訊推到上嚟，至少熱門唔太見
希望大家都要推一推上環琴晚嘅情況，警方仍然係使用緊過份武力
兩邊齊推

pish
黑警放催淚彈好大煙既時候不停開槍

Push

推

關注

係就企出黎著住套制服企係我地前線啦